ASP.NET Core WebApi with MongoDB

Technologies and Concepts<br />
WebApi AspNet Core 3.1<br />
MongoDB<br />
Repository Pattern<br />
Dependency Injection<br />
Swagger (api documentation)<br />

Частини:<br />
1. Вебапі (c#)<br />
3. Монго база.<br />


а) запит меню - повертає джсон масив обєктів:  [{id, name, price}, {id, name, price},{id, name, price},...]<br />
б) запит піци - робить піцу - вертає:<br />
     - case 1) { pizza: [ ~назви інгредієнтів - стрінг масив~ ] , price: ~ціна~ }.  <br />
     - case 2) { no_ingredients: [ ~назви інгредієнтів чого не вистачає - стрінг масив~ ]<br />
    Емулювати збір ігредієнтів з часовими затримками.  Наприклад клас Fridge - який із затримкою 3 секунди видає потрібний інгредієнт.  Готування - затримка 1 хв.<br />
+/- г) поповнити запас ігредієнтів - повертає http ok або server error.<br />

 
В базі.<br />
- інгредієнти - запас + вартість<br />
- рецепти готових піц<br />
